[手足?] 中年漢被拒入封鎖範圍回家 激動揮拳襲警 警面腫送院

新冠肺炎疫情肆虐，政府於今日（23日）凌晨4時宣布，封鎖佐敦一帶的指定區域，並進行對區內所有人士強制檢測，其間所有人不得離開處所。今日（23日）早上9時許，一名47歲姓謝男子走至上海街及南京街交界。他報稱為上址居民，打算回家時被警員制止，有警員向他解釋其住所位於封鎖範圍內，因此無法進入。

該名身穿綠色外套及持藍色環保袋的謝男，聽罷警員解釋後情緒激動，揮拳襲擊其中一名男警員。謝男當場被按地制服、鎖上手銬，他涉嫌襲警被捕；遇襲的男警面部被打腫，獲送院治理。據悉，由於謝男為佐敦指定範圍的居民，所以防疫人員先將他帶回家檢疫，待檢測結果為陰性後，屆時警方會作拘捕行動。

都cls
放完通宵更放工番唔到屋企

藍絲打狗無後果

隻狗係咪一陣又內出血 又骨折 攞番半年假

打中膊頭對上姐, 何來面腫?

pin

渣ga

擺明係隻狗自己搞錯啦，住喺封鎖區入面，邊度可能唔畀人返屋企自己隔離，唔通你叫佢瞓街咩？

唔比佢返屋企，但係之後又送返屋企隔離？做乜鳩

阻人返工尤如殺人父母

點解片同圖口罩會唔同?

黎先生 好勇武！

通完頂冇得返去訓，又冇錢住酒店，佛都有火

人地係想返屋企喎

而家啲新聞用字咁奇怪
「屆時警方會作拘捕行動」

乜柒都加行動兩個字落去

chisin阿叔都變泰臣

回家無罪！ 造反有理！

不要封城！反對攬炒！

成件事好撚on9屋企唔比人番係咩玩法

支港食物鏈入面藍絲廢老先係最底層

香港人啲拳真係....

又啱，可能都係自食其果！

睇到POPO自己用塊面撞中年漢隻手

假到仆街，擺明係動物X光圖